\section{Citas}

\LaTeX permite el manejo de bibliografías y este documento genera hipervículos que pueden ser pinchados en cualquier visor de pdf. Para más detalle ver el fichero biblio.bib \\

Un ejemplo de cita \cite{grewal2011kalman} 
include